共匪又派黑社會來殺人，小心

今次比𠳔打咗走翻大陸冇仇報

羅湖過關搭西鐵

UM我成日搭東鐵，記得周不時都會用呢隻鐵...